fb而家乜9香港xx關注組都有

連沙爹牛肉麵都有關注組，點解仲未有人開個香港屌西關注組？

邊到有靚沙爹牛

關注師

啲人仲話轉MeWe

而家fb好似多左班淨係關注食瞓屌既港豬

香港MeWe關注組

有冇個關注組去關注佢地

141咪係

反3色豆關注組

你開個咪有咯 係唔係又要屌老母gif

我都關注咗幾個關注組